「星火燎原」匯豐之戰 if we burn, you burn with us

等到班坐貨頂唔住panic sell果陣 我睇你點死

自從隻獅子著左火

係香港人著左火

搞咩